馬鞍山手足快d走！緊急！

馬鞍山狗署外嘅手足，大家快d走，抗爭唔只係今日， 保住自己緊要，好多狗喺度㗎快啲走！！！

其他人麻煩幫手推，拜託啦！！！